[入嚟放低正能量]有冇人同我一樣 個心囉囉攣不安咗成日

唔知點解 全日個心情好焦慮

但我知道我地會贏 咁多位手足會一齊返屋企
一個都不能少 齊上齊落！
聽日六區見 然後再煲底除罩相見 好嗎
願榮光歸香港

完全瞓唔著

我都係

係呀瞓唔到啊